有冇人更新完IOS12.1用唔到錄影function

XS用唔到

XR用到

冇曬錄影，App內置都用唔到

No storage?

仲有成二百gb

好撚正常喎

吊喇星，重開機就冇事了

我都係 再熄咗開過就冇事